張達明：引緊急法推禁蒙面法把香港推向萬劫不復

有消息指，政府將引用緊急法推行禁蒙面法。香港大學法律學院首席講師張達明表示，引用緊急法推行禁蒙面法只會將香港推入萬劫不復的地步，政府是下一個非常大的賭注，因為現時的問題並非法律問題，而是政治問題，立禁蒙面法不但未必止暴制亂，更是向全世界宣示，香港政府不會再遵從法律程序處理法律問題，是一個很壞的先例。

他又表示，曾和金融界人士溝通過，不論禁蒙面法立法內容多麽局限也好，設立禁蒙面法，許多投資者都會考慮撤資，因為已經向全世界展示了，香港的法律是可以隨時更改，投資者亦十分擔心政府有機會實行外匯管制，會令他們十分擔心。

點解班保皇狗明知蒙面法無保於事 只會令外資撤資都走去推

幫特區回應：指控毫無根據，香港一直是最自由經濟體

意味著支爆之時 緊急法就會用黎抽調香港資金救國

因為要繼續指鹿為馬 刷大佬鞋
個個都幾廿歲 賺唔少
有事咪走佬 簡單

香港好快會迎來新評級下降

多謝中共向世界展示自身水準，同時唔洗諗和平收返台灣啦

Mask on唔太遲 全日wear mask

不同意下調評級，特區政府一直堅守法治，完全沒有削弱「一國兩制」

索性解散埋立法會
以後用緊急法立法

屌,睇錯張曉明,心諗呢隻蝗乜事會突然識講人話

佢既目的唔係反蒙面法 而係為左開引用緊急法既例

試完水溫用緊急法禁網站 再取消區議會2019 最後外匯管制

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：
1
0

用得緊急法即係話俾全世界聽香港跟本唔使有立法程序

按政府獨立關稅區係基本法俾邏輯︰
基本法保障人權，所以香港人人權已得到足夠保障

exact7ly

保皇狗就係真正焦土派

因為唔洗民調都知選情好差
禁蒙面係藍絲主流民意 佢地要鞏固剩餘選票硬sell 打呢個口號黎拉票

大6真係想玩爛香港呢件玩具

釣魚台都收復唔到

擺明係中共唔滿意香港賀佢老母, 依家報復叫林鄭推緊急法

真正焦土